人在外國，覺得香港係轉工真係好容易

見你地跳下就加4/5k
我想走好耐都走唔到

得連登係咁

香港真係個好易上位嘅地方，你有心跳槽
30歲搵4萬都可以

一打開d求職網就大把工
跳下又加幾k

你意思係上班台都係9up?

30歲搵4萬好出奇咩
係香港唔算好好洗架炸

要幾多先好洗？
你點洗？

Wtf
巴打搵幾多？

30歲40K算少

你係邊一個國家？我係英國做土木工程，廿幾歲時，年幾至三年就轉工。

澳洲，真係好難

聽我阿媽啲朋友講 澳洲人對華人歧視幾明顯，真唔真？

我覺得英國勁d
澳洲搵工難係結構性
唔係太關種族事

經濟唔好？

可以咁講，本身都大把鬼佬失業
有份工都滿足
不過當然想跳槽加人工啦

08年左右 公司都唔少鬼佬去咗澳洲 ……

有時睇電視 見到澳洲啲人比英國人啲屋大 都幾羨慕 如果我唔係怕夏天怕熱 我諗我都會去咗澳洲

有工作其實澳洲好正

訓醒未

但係我覺得30歲40k其實果啲人本身都係博
唔知巴打你咩行業，如果冇牌既工又唔博，其實唔係你諗到咁容易

我accountant

邊有4/5k 咁多
我最近轉先加3k2

其實係政府做野既朋友有市民人工資料，
大部份都lihkg咁誇張，但我亦唔排除lihkg可能係個20-30%既人才聚集地。